{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050148",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 쿨쿨팜펜션"
    },
    "text": "黒川江が位置するペンションは、広い芝生の庭とフットサル場を保有しています。 入室可能時間は14:00からであり、退室は12:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する際には炭とグリルを提供し、費用は2~4人基準で20,000ウォンです。 バーベキューのご利用時間は23:00までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えることは不可であり、ペットは入室できません。 無料のWi-Fiを提供しており、フットサル場は利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 キッチンが提供されており、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室可能時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の費用は2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用の時間は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッチンは提供されていますか？",
            "answer": "はい、キッチンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 343
    }
}